我老豆有咩問題？

岩岩我6點20分開始打機，6點50分老豆無端端返屋企話開飯就直接cut我上網。
7點開飯，我話我爭小小打完呢鋪機（LOL）。可唔可以俾多少少時間！佢5理我直接cut 左。

1）平時7:30開飯
2）無人同我講過今日7:00開飯

所以係我唔岩？